澳洲生活/返工 吹水區

歡迎各位住喺澳洲嘅巴絲喺度分享生活點滴
大家可以傾下所有生活上/返工嘅點滴, 有咩疑難/問題可以喺呢度share.
不論你係PR/working visa/working holiday visa 都可以入嚟傾下。

請利申自己邊個state方便大家討論

推下先

冇人

哇咁你俾你挖返出黎